屌你老母垃圾CCTVB玩撚夠街霸未

依家點票咁多爭議
根本有排都未確認到幾時有結果 好心就唔好將果條bar 253 270W 214 一直擺喺畫面上面 咁做根本無意義 淨係阻住個畫面

仲睇TVB....

著名CCTVB打手

一條野有幾阻...
iphone M額阻唔阻你

好想睇trump 同Biden對打，要誇張啲

拜登終於過咗270，條bar應該就收皮

樓主所言甚是 不是常轉不應置

依家條野完左未 都過撚左270
利申：今日無開過電視

含家鏟
唔爭在整埋拜登個公仔跳上白宮頂 側邊有啲煙花圖案 侵個圖案就變左黑白色啦
仲要阻幾耐呢